【東涌消夜】21歲女開區內唯一通宵茶座 即炸足料脆皮蘿蔔糕

呢間野之前夜晚去食係垃撚圾到仆街
本身話送3個豆腐花 之後叫咗三次都話ok
但最後都送唔到黎 之後唔想等但又想食
同佢講不如外賣 我俾返錢 之後又話唔得
但又送極都送唔到過黎 明明得幾個客都做到咁
利申：無再食過 唔知而家點

幾靚女喎

可能有另類餐叫

好靚女

嗰時個個四五十路 送埋黎都食唔廿口

應該係上一手老細，條片個女仔都講過上一兩手做唔住蝕左幾十萬

轉咗手又可以試下 希望好過以前

心跳😳

做飲食+通宵
實殘得好快

ig 呢？？

上新聞之前同屋企人食過一次 都係佢招呼我地 幾好禮貌 又問我地啲野食好冇食 有冇咩改善既地方
咁啲野食都不過不失既

每人夾十零萬就夠本？

睇左片未？
人地鋪租都係營業額兩成，開始既時候無生意姐系同免租差唔多

好靚

咁細個開埋鋪總有d唔好既經歷

一般貨色，唔算靚女。

有江湖味

細細個冇讀書 好早出嚟做嘢

21歲黎講幾成熟

咁多跌膊靚妝相唔 cap
Cap 張最普通o既
你係咪傻撚左

點左個小籠包係強國思念牌批發既 , 屌, 賣到咁貴, 搵個最平既料

樓上激動到

黑底既係人都做到啦

賣幾錢？

我18-21仲係度混緊
而家D後生都好堅下

本人

行完夜山可以一戰

阿女刀都未能識揸學人做飲食

睇間鋪名都知唔惹少

咪又係陀地

傳返髮型好睇好多
不過人哋要返工 冇計

個名叫so easy

大佬開鋪求奇叫條𡃁睇住

條𡃁帶埋條女落去就講到自己係老細咁

詩意啊

個業主好人 完

已經打左J 多謝

吸血吸到仆街

東昇樓唔係食海鮮㗎咩

半夜轉型做茶座

但佢話夜晚6點開始

東昇樓個老細我識嘅，早2星期食晏先去過個老闆都仲喺到

應該係夜晚送豆腐花
收舖之後變咗做茶樓

下次去問吓先

識係東涌搞夜市

呢個西區 成區夜晚連一間 24小時m記都無

食牌都話唔知要拎學人搞食肆

dasdasa

janice man

都有眼耳口鼻？

咁都有得屌

執一執個樣對毒男賣廣告 財源滾滾來

SOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO 詩意

住東涌以前廢青果時幫襯過上兩手
真係不了

好撚似bo

日頭籠仔飯好撚正

外送？

轉行做宅男女神仲賺

返工冇得揀先叫外賣
唔係好食叫做普通抵食

聽聞女東主少出鋪
仲諗著渣車入去飲夜茶睇女

老品娘係我小同 細過果陣好似打過交

闆 自膠

btw東昇樓應該係有啲背景

飛虎堂